有無人知中大Emilia 既故事

條友受咩傷 定咩刺激
有冇人知佢情史

由細到大

好多人都會教你禮儀

例如出席重要場合要著得端莊，同朋友去街就著得輕鬆少少

食飯時候唔好講野，碗碟唔好撞到轟轟聲咁

但係就無人教你床上面應該點樣保持禮貌，搞到我出晒醜

首先我叫啊杰

話說琴日同朋友慶祝生日

咁我有一個好鐘意嘅朋友(叫啊晴)都有嚟

因為小弟啱啱好成年，咁就叫左幾打啤酒飲

我一路都知佢唔飲得，於是我就狂灌佢啦，就算執唔到屍都可以抽下水

本來佢都好抗拒，但係因為今日我生日，大家開心於是半推半就佢就開始飲

一路飲飲到十二點幾佢就醉左

咁我當然係懶好人咁送佢番屋企

call左架的士上到車，睇個倒後鏡見唔到d朋友

我就開始唔正經

一路摸摸摸，摸到番到佢屋企樓下先停手

p.s我知自己好賤，但係唔好鬧我住

落到車之後唔知佢係比我摸到high晒定係因為酒後亂性

佢居然同我講：「我屋企無人，你想唔想一齊試下做大人嘅感覺？」

上到屋我即刻同佢去沖涼，沖涼嗰陣比啲水淋一淋

我即刻清醒好多，我同佢講：「咁樣係唔啱架，不如算啦」

但係佢唔肯，重話琴日佢係我嘅人，今晚我就係佢嘅人咁話

佢一下就跪低係度，下面一路傳嚟啜啜聲

嗰下我就好似做左靚坤咁，眼都反埋

咁前戲做足之後我就抱左佢入房

我乜都唔識靜係識用傳教士

跟住佢都好配合

我一路頂佢又一路叫

叫到我心都痕埋

由於我無乜經驗，所以頂頂下有時會太大力成支抽左出嚟跟住頂錯位

但係佢都無炸型，重笑笑口叫我小心啲

咁過左半個鐘左右，我終於出左火

然後我就直接訓左，訓到今朝因為我要補課佢唔駛咁我無嘈醒佢就走左

我雖然鐘意佢，但係我覺得咁樣做係唔啱，所以我係佢床頭放左幾百蚊

我番到屋企梳洗完番到學校

我發言啲同學係度笑緊我

我問我啲fd咩事

佢話你比人唱啊，自己睇whatapp啦

我拎部手機出嚟就見到

「啊晴@鄧鏡波中學6.....」

我打開之後見到佢話

「你知唔知琴晚我同啊杰扑野，佢幾撚無品，自己出完火就訓」

後面一句sorry send錯

呢一刻我真係想死，我到底做錯左啲咩要搞到比人唱啊

當條女係雞嗎